export let questions = [
    {
        question: "“Sinekli Bakkal” Romanının Yazarı Aşağıdakilerden Hangisidir?",
        answers: [
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Halide Edip Adıvar",
            "Ziya Gökalp",
            "Ömer Seyfettin"
        ],
        trueAnswer: "Halide Edip Adıvar"
    },
    {
        question: "2003 Yılında Euro Vizyon Şarkı Yarışmasında Ülkemizi Temsil Eden ve Yarışmada Birinci Gelen Sanatçımız Kimdir?",
        answers: [
            "Grup Athena",
            "Sertap Erener",
            "Şebnem Paker",
            "Ajda Pekkan"
        ],
        trueAnswer: "Sertap Erener"
    },
    {
        question: "Mustafa Kemal Atatürk’ün Nüfusa Kayıtlı Olduğu İl Hangisidir?",
        answers: [
            "Bursa",
            "Ankara",
            "İstanbul",
            "Gaziantep"
        ],
        trueAnswer: "Gaziantep"
    },
    {
        question: "Aşağıdakilerden Hangisi Dünya Sağlık Örgütünün Kısaltılmış İsmidir?",
        answers: [
            "Uhw",
            "Unıcef",
            "Who",
            "Nato"
        ],
        trueAnswer: "Who"
    },
    {
        question: "Üç Büyük Dince Kutsal Sayılan Şehir Hangisidir?",
        answers: [
            "Mekke",
            "Kudüs",
            "Roma",
            "İstanbul"
        ],
        trueAnswer: "Kudüs"
    },
    {
        question: "Aspirinin Hammaddesi Nedir?",
        answers: [
            "Söğüt",
            "Köknar",
            "Kavak",
            "Meşe"
        ],
        trueAnswer: "Söğüt"
    },
    {
        question: "Aşağıda Verilen İlk Çağ Uygarlıklarından Hangisi Yazıyı İcat Etmiştir?",
        answers: [
            "Hititler",
            "Elamlar",
            "Sümerler",
            "Urartular"
        ],
        trueAnswer: "Sümerler"
    },
    {
        question: "Tsunami Felaketinde En Fazla Zarar Gören Güney Asya Ülkesi Aşağıdakilerden Hangisidir?",
        answers: [
            "Endonezya",
            "Srilanka",
            "Tayland",
            "Hindistan"
        ],
        trueAnswer: "Endonezya"
    },
    {
        question: "Romen Rakamında Hangi Sayı Yoktur?",
        answers: [
            "0",
            "50",
            "100",
            "1000"
        ],
        trueAnswer: "0"
    },
    {
        question: "Bir Gün Kaç Saniyedir?",
        answers: [
            "86000",
            "88600",
            "86400",
            "84800"
        ],
        trueAnswer: "86400"
    },
    {
        question: "Hangi İlimizde Demiryolu Yoktur?",
        answers: [
            "Batman",
            "Kütahya",
            "Aydın",
            "Muğla"
        ],
        trueAnswer: "Muğla"
    }
]